召集！！所有kpop會然快打倒jpop拉

垃圾jpop完全比吾上🙊

Bang Bang Bang

來

人呢

恩靜BB好波

真

初瓏孝敏好波！！

臭g麻友架純快入來隻揪

恩靜好波

入來單挑！！

連蓋清都讚jiyeon
有什麼好說話？

死港女吃啦

系米有咩5會？

有蓋清支持

支持elkie bb

支持